[求救]搭88巴士漏左耳機，有冇巴絲見過/幫手問下

小弟琴日（2018-7-17）朝早搭88號往大圍方向，坐上層樓梯後面大約第三個位最右，差唔多9點果陣係大老山隧道落車漏左耳機。
對耳機係鐵三角既BKS77（黑色既），鍍銀線（銀色線），3.5頭，用黃金$10既黑色硬包裝住。
跪求各位巴絲如果執到/朋友家人執到既話留低個tg聯絡，拎得返既話會有薄酬